# Traditional Chinese Messages for sk1.
# Copyright (C) 2006 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the sk1 package.
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sk1 0.9.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-11 22:13+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-26 23:14+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <chaoweilun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/app/Graphics/arrow.py:81
#, python-format
msgid "%s is not an arrow definition file"
msgstr "%s 並非箭頭定義檔案"

#: src/app/Graphics/arrow.py:94
#, python-format
msgid ""
"Error trying to read arrows from %s\n"
"Using builtin defaults"
msgstr ""
"試著從 %s 讀取箭頭時發生錯誤\n"
"使用內建的預設值"

#: src/app/Graphics/bezier.py:186
#, python-format
msgid "PolyBezier (%(nodes)d nodes in %(paths)d paths)"
msgstr "多點曲線 (%(nodes)d 個節點在 %(paths)d 條路徑中)"

#: src/app/Graphics/bezier.py:262
msgid "Create Curve"
msgstr "建立曲線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:334
msgid "Create Poly-Line"
msgstr "建立折線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:460
msgid "Select All Nodes"
msgstr "全選節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:777
#, python-format
msgid "%d nodes in PolyBezier"
msgstr "%d 個節點於多點曲線中"

#: src/app/Graphics/bezier.py:786
msgid "PolyBezier"
msgstr "多點曲線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:788
msgid "First node of PolyBezier"
msgstr "多點曲線的第一節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:790
msgid "Last node of PolyBezier"
msgstr "多點曲線的最末節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:792
msgid "1 node of PolyBezier"
msgstr "多點曲線的一個節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:795
#, python-format
msgid "Point on curve at position %.2f"
msgstr "曲線上的點位於 %.2f"

#: src/app/Graphics/bezier.py:798
msgid "No Node of PolyBezier"
msgstr "多點曲線沒有節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:849
msgid "Cut Curve"
msgstr "剪下曲線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:932
msgid "Close Nodes"
msgstr "關閉節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:942
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: src/app/Graphics/bezier.py:943
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: src/app/Graphics/bezier.py:944
msgid "Symmetrical"
msgstr "對稱"

#: src/app/Graphics/bezier.py:959
msgid "Curve->Line"
msgstr "曲線→直線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:974
msgid "Line->Curve"
msgstr "直線→曲線"

#: src/app/Graphics/bezier.py:996
msgid "Delete Nodes"
msgstr "刪除節點"

#: src/app/Graphics/bezier.py:1013
msgid "Insert Nodes"
msgstr "插入節點"

#: src/app/Graphics/blendgroup.py:115
#, python-format
msgid "Interpolation with %d steps"
msgstr "具有 %d 步數的內插法"

#: src/app/Graphics/blendgroup.py:336
#, python-format
msgid "BlendGroup with %d control objects"
msgstr "具有 %d 個控制物件的漸變群組"

#: src/app/Graphics/color.py:315
msgid "Registration Black ("
msgstr "註冊黑色 ("

#: src/app/Graphics/color.py:386
msgid "I can't alloc all needed colors. I'll use a private colormap"
msgstr "我無法配置所有需要的顏色。我將使用個人顏色對照表"

#: src/app/Graphics/compound.py:252
#, python-format
msgid "Compound with %d objects"
msgstr "具有 %d 個物件的合成物件"

#: src/app/Graphics/dashes.py:35
#, python-format
msgid "%s is not dashes file"
msgstr "%s 並非虛線檔案"

#: src/app/Graphics/dashes.py:38
#, python-format
msgid ""
"Error trying to read dashes from %s\n"
"Using builtin defaults"
msgstr ""
"試著從 %s 讀取虛線時發生錯誤\n"
"使用內建的預設值"

#: src/app/Graphics/document.py:83
msgid "Guide Lines"
msgstr "參考線"

#: src/app/Graphics/document.py:85 src/app/Graphics/document.py:143
msgid "MasterLayer 1"
msgstr "主圖層 1"

#: src/app/Graphics/document.py:91 src/app/Graphics/document.py:184
#: src/app/Graphics/document.py:339
msgid "Layer 1"
msgstr "圖層 1"

#: src/app/Graphics/document.py:119
#, python-format
msgid "Layer %d"
msgstr "圖層 %d"

#: src/app/Graphics/document.py:314
#, python-format
msgid "Saving page %u of %u"
msgstr "儲存第 %u 頁之於 %u 頁面"

#: src/app/Graphics/document.py:321
#, python-format
msgid "Saving page %u of %u, layer %u of %u"
msgstr "儲存第 %u 頁之於 %u 頁面，第 %u 層之於 %u 圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:642 src/app/Scripting/wrapper.py:115
msgid "Create Object"
msgstr "建立物件"

#: src/app/Graphics/document.py:1425
msgid "Add Style"
msgstr "加入樣式"

#: src/app/Graphics/document.py:1436
msgid "Set Properties"
msgstr "設定屬性"

#: src/app/Graphics/document.py:1466 src/app/UI/mainwindow.py:850
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/app/Graphics/document.py:1502
msgid "Move To Top"
msgstr "移動到頂端"

#: src/app/Graphics/document.py:1505
msgid "Move To Bottom"
msgstr "移動到底部"

#: src/app/Graphics/document.py:1508
msgid "Lower"
msgstr "降低"

#: src/app/Graphics/document.py:1511
msgid "Raise"
msgstr "提高"

#: src/app/Graphics/document.py:1515
#, python-format
msgid "Move Selection to `%s'"
msgstr "移動所選到「%s」"

#: src/app/Graphics/document.py:1572 src/app/UI/mainwindow.py:801
#: src/app/UI/ttk_ext.py:33
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/app/Graphics/document.py:1592 src/app/Graphics/document.py:1597
#: src/app/UI/mainwindow.py:858 src/app/UI/mainwindow.py:859
msgid "Duplicate"
msgstr "重製"

#: src/app/Graphics/document.py:1630
msgid "Create Group"
msgstr "建立群組"

#: src/app/Graphics/document.py:1651 src/app/UI/context/group_panel.py:29
msgid "Ungroup"
msgstr "取消分組"

#: src/app/Graphics/document.py:1681 src/app/UI/mainwindow.py:881
#: src/app/UI/context/group_panel.py:33
msgid "Ungroup All"
msgstr "取消所有分組"

#: src/app/Graphics/document.py:1701
msgid "Modify&Copy"
msgstr "修改 & 複製"

#: src/app/Graphics/document.py:1709 src/app/UI/mainwindow.py:874
msgid "Create Mask Group"
msgstr "建立遮罩群組"

#: src/app/Graphics/document.py:1741
msgid "Transform"
msgstr "變換"

#: src/app/Graphics/document.py:1744
msgid "Translate"
msgstr "轉換"

#: src/app/Graphics/document.py:1748 src/app/UI/mainwindow.py:873
msgid "Remove Transformation"
msgstr "移除變換"

#: src/app/Graphics/document.py:1760
msgid "Align Objects"
msgstr "對齊物件"

#: src/app/Graphics/document.py:1798 src/app/UI/mainwindow.py:866
msgid "Abut Horizontal"
msgstr "水平緊靠"

#: src/app/Graphics/document.py:1823 src/app/UI/mainwindow.py:867
msgid "Abut Vertical"
msgstr "垂直緊靠"

#: src/app/Graphics/document.py:1856 src/app/UI/mainwindow.py:869
#: src/app/UI/context/flip_panel.py:22
msgid "Flip Horizontal"
msgstr "水平翻轉"

#: src/app/Graphics/document.py:1863 src/app/UI/mainwindow.py:870
#: src/app/UI/context/flip_panel.py:25
msgid "Flip Vertical"
msgstr "垂直翻轉"

#: src/app/Graphics/document.py:1868
msgid "Flip Both"
msgstr "雙軸翻轉"

#: src/app/Graphics/document.py:1882
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:206
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: src/app/Graphics/document.py:1901
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/move_plugin.py:31
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: src/app/Graphics/document.py:1915
msgid "Move&Copy"
msgstr "移動 & 複製"

#: src/app/Graphics/document.py:1949
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:178
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: src/app/Graphics/document.py:2023
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/blend_plugin.py:24
msgid "Blend"
msgstr "漸變"

#: src/app/Graphics/document.py:2032
msgid "I can't blend the selected objects"
msgstr "我無法漸變已選物件"

#: src/app/Graphics/document.py:2056 src/app/UI/mainwindow.py:872
msgid "Cancel Blend"
msgstr "取消漸變"

#: src/app/Graphics/document.py:2084 src/app/UI/mainwindow.py:875
msgid "Create Path Text"
msgstr "建立路徑文字"

#: src/app/Graphics/document.py:2111 src/app/UI/mainwindow.py:876
msgid "Create Clone"
msgstr "建立仿本"

#: src/app/Graphics/document.py:2142 src/app/UI/mainwindow.py:863
msgid "Combine Beziers"
msgstr "合併曲線"

#: src/app/Graphics/document.py:2163 src/app/UI/mainwindow.py:864
msgid "Split Beziers"
msgstr "分割曲線"

#: src/app/Graphics/document.py:2190 src/app/UI/mainwindow.py:862
msgid "Convert To Curve"
msgstr "轉換為曲線"

#: src/app/Graphics/document.py:2256
msgid "Convert Image"
msgstr "轉換圖像"

#: src/app/Graphics/document.py:2283 src/app/UI/mainwindow.py:898
msgid "Invert Image"
msgstr "反相圖像"

#: src/app/Graphics/document.py:2296 src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:25
msgid "Go to page"
msgstr "前往頁面"

#: src/app/Graphics/document.py:2318
msgid "Insert Pages"
msgstr "插入多頁"

#: src/app/Graphics/document.py:2320
msgid "Insert Page"
msgstr "插入頁面"

#: src/app/Graphics/document.py:2351
msgid "Delete Page"
msgstr "刪除頁面"

#: src/app/Graphics/document.py:2438
msgid "Select Layer"
msgstr "選取圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2450
msgid "Change Layer State"
msgstr "變更圖層狀態"

#: src/app/Graphics/document.py:2468
msgid "Set Layer Outline Color"
msgstr "設定圖層外框顏色"

#: src/app/Graphics/document.py:2480
msgid "Rename Layer"
msgstr "重新命名圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2492
msgid "Append Layer"
msgstr "附加圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2506 src/app/Graphics/layer.py:42
msgid "New Layer"
msgstr "新增圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2562
msgid "Move Layer Up"
msgstr "向上移動圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2573
msgid "Move Layer Down"
msgstr "向下移動圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2614
msgid "Delete Layer"
msgstr "刪除圖層"

#: src/app/Graphics/document.py:2677 src/app/UI/mainwindow.py:889
msgid "Update Style"
msgstr "更新樣式"

#: src/app/Graphics/document.py:2716
#, python-format
msgid "Create Style %s"
msgstr "建立樣式 %s"

#: src/app/Graphics/document.py:2732
#, python-format
msgid "Remove Style %s"
msgstr "移除樣式 %s"

#: src/app/Graphics/document.py:2786
msgid "Change Page Layout"
msgstr "變更頁面布局"

#: src/app/Graphics/document.py:2801
msgid "Set Grid Geometry"
msgstr "設定格線幾何位置"

#: src/app/Graphics/document.py:2823
msgid "Add Guide Line"
msgstr "加入參考線"

#: src/app/Graphics/document.py:2840
msgid "Delete Guide Line"
msgstr "刪除參考線"

#: src/app/Graphics/document.py:2854
msgid "Move Guide Line"
msgstr "移動參考線"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:113
msgid "Arc"
msgstr "弧線"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:114
msgid "Chord"
msgstr "套索"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:115
msgid "Pie Slice"
msgstr "扇形"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:265
msgid "Circle radius %(radius)[length], center %(center)[position]"
msgstr "圓半徑 %(radius)[length]，中心 %(center)[position]"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:268
msgid "Ellipse axes %(axes)[size], center %(center)[position]"
msgstr "橢圓軸 %(axes)[大小]，中心 %(center)[position]"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:286
msgid "Create Ellipse"
msgstr "建立橢圓"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:325
msgid "Circle %(radius)[length], center %(center)[position]"
msgstr "圓 %(radius)[length]，中心 %(center)[position]"

#: src/app/Graphics/ellipse.py:328
msgid "Ellipse %(size)[size], center %(center)[position]"
msgstr "橢圓 %(size)[size]，中心 %(center)[position]"

#: src/app/Graphics/eps.py:148
#, python-format
msgid "EpsFile `%(filename)s' %(width)d x %(height)d at (%(x)d, %(y)d)"
msgstr "EpsFile「%(filename)s」%(width)d x %(height)d 於 (%(x)d, %(y)d)"

#: src/app/Graphics/graphics.py:1012
#, python-format
msgid ""
"Cannot load %(font)s:\n"
"%(text)s"
msgstr ""
"無法載入 %(font)s：\n"
"%(text)s"

#: src/app/Graphics/graphics.py:1187
#, python-format
msgid "Can't create shared memory image: %s"
msgstr "無法建立共用記憶體圖像：%s"

#: src/app/Graphics/group.py:29
#, python-format
msgid "Group with %d objects"
msgstr "具有 %d 個物件的群組"

#: src/app/Graphics/guide.py:90
msgid "Horizontal Guide Line at %(coord)[length]"
msgstr "水平參考線於 %(coord)[length]"

#: src/app/Graphics/guide.py:93
msgid "Vertical Guide Line at %(coord)[length]"
msgstr "垂直參考線於 %(coord)[length]"

#: src/app/Graphics/image.py:35
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: src/app/Graphics/image.py:36
msgid "RGBA"
msgstr "RGBA"

#: src/app/Graphics/image.py:37
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#: src/app/Graphics/image.py:38
msgid "CMYK"
msgstr "CMYK"

#: src/app/Graphics/image.py:39
msgid "Monochrome"
msgstr "單色"

#: src/app/Graphics/image.py:40
msgid "UNSUPPORTED"
msgstr "未支援"

#: src/app/Graphics/image.py:165
#, python-format
msgid "Embedded %(mode)s image %(width)d x %(height)d at (%(x)d, %(y)d)"
msgstr "嵌入式 %(mode)s 圖像 %(width)d x %(height)d 於 (%(x)d，%(y)d)"

#: src/app/Graphics/layer.py:242
msgid "Guides"
msgstr "參考線"

#: src/app/Graphics/layer.py:338 src/app/UI/canvas.py:1732
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/grid_plugin.py:24
msgid "Grid"
msgstr "格線"

#: src/app/Graphics/maskgroup.py:74
#, python-format
msgid "MaskGroup with %d objects"
msgstr "具有 %d 個物件的遮罩群組"

#: src/app/Graphics/maskgroup.py:162
msgid "Select Mask"
msgstr "選取遮罩"

#: src/app/Graphics/plugobj.py:169
#, python-format
msgid "Unknown Plugin Object `%s'"
msgstr "不明外掛程式物件「%s」"

#: src/app/Graphics/properties.py:397
msgid "Fill Pattern"
msgstr "填充式樣"

#: src/app/Graphics/properties.py:397 src/app/Graphics/properties.py:401
msgid "Pattern"
msgstr "式樣"

#: src/app/Graphics/properties.py:399
msgid "Fill Transform Pattern"
msgstr "填充變換式樣"

#: src/app/Graphics/properties.py:400
msgid "Transform pattern"
msgstr "變換式樣"

#: src/app/Graphics/properties.py:401
msgid "Line Pattern"
msgstr "線條式樣"

#: src/app/Graphics/properties.py:403
msgid "Line Width"
msgstr "線條寬度"

#: src/app/Graphics/properties.py:403
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/app/Graphics/properties.py:405
msgid "Line Cap"
msgstr "線條頂端"

#: src/app/Graphics/properties.py:405
msgid "Cap"
msgstr "頂端"

#: src/app/Graphics/properties.py:407
msgid "Line Join"
msgstr "線條聯結"

#: src/app/Graphics/properties.py:407
msgid "Join"
msgstr "聯結"

#: src/app/Graphics/properties.py:409
msgid "Line Dashes"
msgstr "線條虛線"

#: src/app/Graphics/properties.py:409
msgid "Dashes"
msgstr "虛線"

#: src/app/Graphics/properties.py:410
msgid "Line Arrow 1"
msgstr "線條箭頭 1"

#: src/app/Graphics/properties.py:410
msgid "Arrow 1"
msgstr "箭頭 1"

#: src/app/Graphics/properties.py:412
msgid "Line Arrow 2"
msgstr "線條箭頭 2"

#: src/app/Graphics/properties.py:412
msgid "Arrow 2"
msgstr "箭頭 2"

#: src/app/Graphics/properties.py:414
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: src/app/Graphics/properties.py:415
msgid "Font Size"
msgstr "字型尺寸"

#: src/app/Graphics/properties.py:415
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/app/Graphics/properties.py:416
msgid "Linegap"
msgstr "線條間隔"

#: src/app/Graphics/properties.py:417
msgid "Wordgap"
msgstr "字組間隔"

#: src/app/Graphics/properties.py:418
msgid "Chargap"
msgstr "字元間隔"

#: src/app/Graphics/properties.py:419
msgid "Text Alignment"
msgstr "文字對齊"

#: src/app/Graphics/properties.py:419
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:35
msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

#: src/app/Graphics/properties.py:420
msgid "Text Vertical Alignment"
msgstr "文字垂直對齊"

#: src/app/Graphics/properties.py:420
msgid "VAlignment"
msgstr "垂直對齊"

#: src/app/Graphics/psdevice.py:193
#, python-format
msgid "Can't embed font '%s': %s"
msgstr "無法內嵌字型「%s」：%s"

#: src/app/Graphics/psdevice.py:200
#, python-format
msgid "Can't find file for font '%s' for embedding"
msgstr "找不到字型「%s」的檔案以做為內嵌之用"

#: src/app/Graphics/rectangle.py:184
msgid "Rectangle %(size)[size]"
msgstr "矩形 %(size)[size]"

#: src/app/Graphics/rectangle.py:203
msgid "Create Rectangle"
msgstr "建立矩形"

#: src/app/Graphics/rectangle.py:232
msgid "Rectangle: %(size)[size]"
msgstr "矩形：%(size)[size]"

#: src/app/Graphics/selection.py:477 src/app/Graphics/selection.py:1145
msgid "No Selection"
msgstr "沒有選擇"

#: src/app/Graphics/selection.py:492
#, python-format
msgid "%s on `%%(layer)s'"
msgstr "%s 於「%%(layer)s」"

#: src/app/Graphics/selection.py:492 src/app/Graphics/selection.py:495
#: src/app/Graphics/selection.py:504 src/app/Graphics/selection.py:506
msgid "Selection size:"
msgstr "選擇大小："

#: src/app/Graphics/selection.py:495
#, python-format
msgid "%(object)s on `%(layer)s'"
msgstr "%(object)s 於「%(layer)s」"

#: src/app/Graphics/selection.py:502
#, python-format
msgid "%(number)d objects on `%(layer)s'"
msgstr "%(number)d 個物件於「%(layer)s」"

#: src/app/Graphics/selection.py:506
#, python-format
msgid "%d objects on several layers"
msgstr "%d 個物件於多個圖層"

#: src/app/Graphics/selection.py:600
msgid "Move Objects"
msgstr "移動物件"

#: src/app/Graphics/selection.py:616
msgid "Resize Objects"
msgstr "調整物件大小"

#: src/app/Graphics/selection.py:643
msgid "Scale %(factorx)[factor], %(factory)[factor]"
msgstr "比例 %(factorx)[factor], %(factory)[factor]"

#: src/app/Graphics/selection.py:644
msgid "Changing size to:"
msgstr "變更大小為："

#: src/app/Graphics/selection.py:648
msgid "Move %(x)[length], %(y)[length]"
msgstr "移動 %(x)[length], %(y)[length]"

#: src/app/Graphics/selection.py:847
msgid "Shear Objects"
msgstr "修剪物件"

#: src/app/Graphics/selection.py:849
msgid "Rotate Objects"
msgstr "旋轉物件"

#: src/app/Graphics/selection.py:854
msgid "Rotation Center at %(position)[position]"
msgstr "旋轉中心在 %(position)[position]"

#: src/app/Graphics/selection.py:859
msgid "Rotate by %(angle)[angle]"
msgstr "旋轉 %(angle)[angle]"

#: src/app/Graphics/selection.py:862
msgid "Horizontal Shear by %(ratio)[factor]"
msgstr "水平修剪 %(ratio)[factor]"

#: src/app/Graphics/selection.py:865
msgid "Vertical Shear by %(ratio)[factor]"
msgstr "垂直修剪 %(ratio)[factor]"

#: src/app/Graphics/selection.py:868
msgid "Identity Transform"
msgstr "身分變換"

#: src/app/Graphics/selection.py:1037 src/app/UI/context/ellipse_panel.py:45
#: src/app/UI/context/rectangle_panel.py:72
msgid "Edit Object"
msgstr "編輯物件"

#: src/app/Graphics/text.py:423
msgid "Align Left"
msgstr "靠左對齊"

#: src/app/Graphics/text.py:425
msgid "Align Right"
msgstr "靠右對齊"

#: src/app/Graphics/text.py:427
msgid "Align H. Center"
msgstr "對齊水平中心"

#: src/app/Graphics/text.py:429
msgid "Align Top"
msgstr "向上對齊"

#: src/app/Graphics/text.py:431
msgid "Align V. Center"
msgstr "對齊垂直中心"

#: src/app/Graphics/text.py:433
msgid "Align Baseline"
msgstr "對齊基線"

#: src/app/Graphics/text.py:435
msgid "Align Bottom"
msgstr "向下對齊"

#: src/app/Graphics/text.py:502
msgid "Text `%(text)s' at %(position)[position]"
msgstr "文字「%(text)s」在 %(position)[position]"

#: src/app/Graphics/text.py:573
msgid "Create Text"
msgstr "建立文字"

#: src/app/Graphics/text.py:858
#, python-format
msgid "Text on Path: `%(text)s'"
msgstr "文字於路徑：「%(text)s」"

#: src/app/Graphics/text.py:1019
#, python-format
msgid "Path Text: `%(text)s'"
msgstr "路徑文字：「%(text)s」"

#: src/app/Graphics/text.py:1029
msgid "Select Text"
msgstr "選取文字"

#: src/app/Graphics/text.py:1033
msgid "Select Path"
msgstr "選取路徑"

#: src/app/Graphics/text.py:1040
msgid "Rotate Letters"
msgstr "旋轉字母"

#: src/app/Graphics/text.py:1042
msgid "Skew Letters"
msgstr "歪斜字母"

#: src/app/UI/canvas.py:192
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/app/UI/canvas.py:198 src/app/UI/mainwindow.py:905
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/app/UI/canvas.py:204
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/app/UI/canvas.py:209 src/app/UI/canvas.py:1338
msgid "Zoom Area"
msgstr "縮放區域"

#: src/app/UI/canvas.py:213
msgid "Pick Object"
msgstr "揀取物件"

#: src/app/UI/canvas.py:218
msgid "Place Object"
msgstr "置放物件"

#: src/app/UI/canvas.py:827
msgid "Draw Rectangle"
msgstr "繪製矩形"

#: src/app/UI/canvas.py:831
msgid "Draw Ellipse"
msgstr "繪製橢圓"

#: src/app/UI/canvas.py:835
msgid "Draw Curve"
msgstr "繪製曲線"

#: src/app/UI/canvas.py:839
msgid "Draw Poly-Line"
msgstr "繪製折線"

#: src/app/UI/canvas.py:843
msgid "Draw Text"
msgstr "繪圖文字"

#: src/app/UI/canvas.py:1020
msgid "Selection Mode"
msgstr "選擇模式"

#: src/app/UI/canvas.py:1104
msgid "Edit Mode"
msgstr "編輯模式"

#: src/app/UI/canvas.py:1406
msgid "Toggle Mode"
msgstr "切換模式"

#: src/app/UI/canvas.py:1597
msgid "Use Xlib Renderer"
msgstr "使用 Xlib 潤算器"

#: src/app/UI/canvas.py:1612
msgid "Use Cairo Renderer"
msgstr "使用 Cairo 潤算器"

#: src/app/UI/canvas.py:1628
msgid "Alpha Channel"
msgstr "α通道"

#: src/app/UI/canvas.py:1643
msgid "Color Managment"
msgstr "顏色管理"

#: src/app/UI/canvas.py:1660
msgid "Snap to Grid"
msgstr "靠齊格線"

#: src/app/UI/canvas.py:1674
msgid "Snap to Objects"
msgstr "靠齊物件"

#: src/app/UI/canvas.py:1689
msgid "Snap to Guides"
msgstr "靠齊參考線"

#: src/app/UI/canvas.py:1702
msgid "Snap Bounding Rect"
msgstr "靠齊外框矩形"

#: src/app/UI/canvas.py:1715
msgid "Snap Move Relative"
msgstr "靠齊相對移動"

#: src/app/UI/canvas.py:1734
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: src/app/UI/canvas.py:1736
msgid "Guide"
msgstr "參考線"

#: src/app/UI/canvas.py:1738
msgid "Snap:"
msgstr "靠齊："

#: src/app/UI/canvas.py:1739
msgid "No Snap"
msgstr "沒有靠齊"

#: src/app/UI/canvas.py:1770
msgid "Crosshairs"
msgstr "十字準線"

#: src/app/UI/canvas.py:1925
msgid "Refresh Window"
msgstr "重新整理視窗"

#: src/app/UI/canvas.py:1955
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: src/app/UI/canvas.py:1957
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: src/app/UI/canvas.py:1976
msgid "Fit to Window"
msgstr "符合視窗尺寸"

#: src/app/UI/canvas.py:1977
msgid "Fit Selected to Window"
msgstr "令已選符合視窗"

#: src/app/UI/canvas.py:1988
msgid "Fit Page to Window"
msgstr "令頁面符合視窗"

#: src/app/UI/canvas.py:2001
msgid "Restore Previous View"
msgstr "還原前一檢視"

#: src/app/UI/canvas.py:2010
msgid "Contour View"
msgstr "輪廓檢視"

#: src/app/UI/canvas.py:2014
msgid "Draw Page Border"
msgstr "繪製頁面邊框"

#: src/app/UI/canvas.py:2054
msgid "Set Fill Color..."
msgstr "設定充填顏色…"

#: src/app/UI/canvas.py:2070
msgid "Set Fill Color"
msgstr "設定充填顏色"

#: src/app/UI/canvas.py:2087
msgid "Set Line Color"
msgstr "設定線條顏色"

#: src/app/UI/colordlg.py:319
msgid "Select RGB Color"
msgstr "選取 RGB 顏色"

#: src/app/UI/colordlg.py:338 src/app/UI/gradientedit.py:300
#: src/app/UI/styledlg.py:193 src/app/UI/styledlg.py:269
#: src/app/UI/tkext.py:1093 src/app/managers/docmanager.py:304
#: src/app/scripts/create_spiral.py:53 src/app/scripts/create_star.py:119
#: src/app/scripts/create_star_outline.py:56
#: src/app/scripts/export_raster.py:78
#: src/app/scripts/simple_separation.py:173 src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:71
#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:52 src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:52
#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:77 src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/app/UI/colordlg.py:342 src/app/UI/gradientedit.py:298
#: src/app/UI/sketchdlg.py:376 src/app/UI/styledlg.py:195
#: src/app/UI/styledlg.py:272 src/app/UI/tkext.py:1088
#: src/app/events/warn.py:82 src/app/scripts/create_spiral.py:51
#: src/app/scripts/create_star.py:115
#: src/app/scripts/create_star_outline.py:54
#: src/app/scripts/export_raster.py:76
#: src/app/scripts/simple_separation.py:171 src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:77
#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:57 src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:57
#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:82 src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:20
#: src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:35
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/app/UI/dlg_blend.py:29
msgid "BLEND"
msgstr "漸變"

#: src/app/UI/dlg_blend.py:44 src/app/UI/sketchdlg.py:196
#: src/app/UI/sketchdlg.py:246 src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:74
#: src/app/UI/pluginpanels/ppanel.py:120
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:110
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:116
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/csconverter_plugin.py:49
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:37
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/page_plugin.py:128
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/fill_plugin.py:59
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:55
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:55
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/divide.py:39
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/intersect.py:39
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/outline.py:41
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/trim.py:39
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/union.py:39
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/move_plugin.py:123
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:132
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:153
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:134
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:106
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/app/UI/dlg_blend.py:53
msgid "Steps:"
msgstr "步數："

#: src/app/UI/dlg_blend.py:66
msgid "Select Start"
msgstr "選取起始"

#: src/app/UI/dlg_blend.py:73
msgid "Select End"
msgstr "選取結束"

#: src/app/UI/dlg_blend.py:116
#, python-format
msgid "Set %d Blend Steps"
msgstr "設定 %d 漸變步驟"

#: src/app/UI/filldlg.py:273
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: src/app/UI/filldlg.py:328
msgid "Border"
msgstr "邊框"

#: src/app/UI/filldlg.py:338 src/app/UI/gradientedit.py:285
msgid "Edit Gradient"
msgstr "編輯漸層圖案"

#: src/app/UI/filldlg.py:491
msgid "Load Image..."
msgstr "載入圖像…"

#: src/app/UI/filldlg.py:494
msgid "Pick Image..."
msgstr "揀取圖像…"

#: src/app/UI/filldlg.py:519 src/app/UI/mainwindow.py:1490
msgid "Load Image"
msgstr "載入圖像"

#: src/app/UI/filldlg.py:520 src/app/UI/mainwindow.py:1491
#, python-format
msgid ""
"Cannot load %(filename)s:\n"
"%(message)s"
msgstr ""
"無法載入 %(filename)s：\n"
"%(message)s"

#: src/app/UI/filldlg.py:549
msgid "Fill Style"
msgstr "充填樣式"

#: src/app/UI/filldlg.py:572
msgid "Transform Pattern"
msgstr "變換式樣"

#: src/app/UI/filldlg.py:698
msgid "Set Fill"
msgstr "設定填充"

#: src/app/UI/gradientedit.py:180
msgid "Set Handle Color"
msgstr "設定控柄顏色"

#: src/app/UI/gradientedit.py:182
msgid "Delete Handle"
msgstr "刪除控柄"

#: src/app/UI/gradientedit.py:184
msgid "Insert Handle"
msgstr "插入控柄"

#: src/app/UI/gradientedit.py:296
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: src/app/UI/mainwindow.py:136
#, python-format
msgid "Error running script `%s'"
msgstr "執行命令稿「%s」時發生錯誤"

#: src/app/UI/mainwindow.py:295
msgid "No color"
msgstr "無色"

#: src/app/UI/mainwindow.py:637
msgid "Fill:"
msgstr "填充："

#: src/app/UI/mainwindow.py:640
msgid "Fill: None"
msgstr "填充：無"

#: src/app/UI/mainwindow.py:645
msgid "Outline:"
msgstr "外框："

#: src/app/UI/mainwindow.py:648
msgid "Outline: None"
msgstr "外框：無"

#: src/app/UI/mainwindow.py:759
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/app/UI/mainwindow.py:760
msgid "New Drawing Window"
msgstr "新繪圖視窗"

#: src/app/UI/mainwindow.py:761
msgid "Open..."
msgstr "開啟…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:766 src/app/UI/tkext.py:1091
#: src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:23
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/app/UI/mainwindow.py:767
msgid "Save As..."
msgstr "另存為…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:768
msgid "Save All"
msgstr "全部儲存"

#: src/app/UI/mainwindow.py:769
msgid "Export As..."
msgstr "匯出為…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:770 src/app/UI/sketchdlg.py:249
#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:58
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/app/UI/mainwindow.py:771
msgid "Close All"
msgstr "全部關閉"

#: src/app/UI/mainwindow.py:772 src/app/UI/mainwindow.py:833
msgid "Import vector..."
msgstr "匯入向量…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:774
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:775
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: src/app/UI/mainwindow.py:778
msgid "Report bug..."
msgstr "報告錯誤…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:779
msgid "Project web site..."
msgstr "計畫網站…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:780
msgid "Project forum..."
msgstr "計畫論壇…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:781
msgid "About sK1..."
msgstr "關於 sK1…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:782
msgid "Plugins strip"
msgstr "外掛程式片斷"

#: src/app/UI/mainwindow.py:785
msgid "Insert Page..."
msgstr "插入頁面…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:786
msgid "Delete Page..."
msgstr "刪除頁面…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:787
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: src/app/UI/mainwindow.py:788
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: src/app/UI/mainwindow.py:789
msgid "Go to Page..."
msgstr "前往頁面…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:791
msgid "Add Horizontal Guide Line"
msgstr "加入水平參考線"

#: src/app/UI/mainwindow.py:792
msgid "Add Vertical Guide Line"
msgstr "加入垂直參考線"

#: src/app/UI/mainwindow.py:794 src/app/UI/mainwindow.py:1002
msgid "Zoom 1:1"
msgstr "縮放 1:1"

#: src/app/UI/mainwindow.py:795 src/app/UI/ttk_ext.py:35
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/app/UI/mainwindow.py:804 src/app/UI/mainwindow.py:1537
#: src/app/UI/mainwindow.py:1547 src/app/UI/ttk_ext.py:37
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/app/UI/mainwindow.py:807
msgid "Export Bitmap..."
msgstr "匯出點陣圖…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:811
msgid "Align to ..."
msgstr "對齊到…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:812
msgid "Grid Setup..."
msgstr "格線設定…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:813
msgid "Outline..."
msgstr "外框…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:814
msgid "Fill..."
msgstr "填充…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:816
msgid "Styles..."
msgstr "樣式…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:817
msgid "Blend..."
msgstr "漸變…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:821
msgid "Guides Setup..."
msgstr "參考線設定…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:822
msgid "Print..."
msgstr "列印…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:823
msgid "Print to PDF..."
msgstr "列印成 PDF…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:825
msgid "Move..."
msgstr "移動…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:826
msgid "Rotate..."
msgstr "旋轉…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:827
msgid "Resize..."
msgstr "調整大小…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:832
msgid "Load Palette..."
msgstr "載入調色盤…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:834
msgid "Import bitmap..."
msgstr "匯入點陣圖…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:836
msgid "Name Style..."
msgstr "名稱樣式…"

#: src/app/UI/mainwindow.py:839 src/app/UI/ttk_ext.py:40
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: src/app/UI/mainwindow.py:840
msgid "Select Next"
msgstr "選取下一個"

#: src/app/UI/mainwindow.py:841
msgid "Select Previous"
msgstr "選取上一個"

#: src/app/UI/mainwindow.py:842
msgid "Select First Child"
msgstr "選取第一個子物件"

#: src/app/UI/mainwindow.py:843
msgid "Select Parent"
msgstr "選取上層物件"

#: src/app/UI/mainwindow.py:845
msgid "Move Up"
msgstr "向上移動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:846
msgid "Move Down"
msgstr "向下移動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:847
msgid "Move Right"
msgstr "向右移動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:848
msgid "Move Left"
msgstr "向左移動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:852
msgid "Move to Top"
msgstr "移動到頂端"

#: src/app/UI/mainwindow.py:853
msgid "Move to Bottom"
msgstr "移動到底部"

#: src/app/UI/mainwindow.py:855
msgid "Move One Up"
msgstr "上移一層"

#: src/app/UI/mainwindow.py:856
msgid "Move One Down"
msgstr "下移一層"

#: src/app/UI/mainwindow.py:860
msgid "Group selected objects"
msgstr "已選物件設為群組"

#: src/app/UI/mainwindow.py:861
msgid "Ungroup selection"
msgstr "已選物件取消群組"

#: src/app/UI/mainwindow.py:878
msgid "Rotate Left 90"
msgstr "向左旋轉 90 度"

#: src/app/UI/mainwindow.py:879
msgid "Rotate 180"
msgstr "旋轉 180 度"

#: src/app/UI/mainwindow.py:880
msgid "Rotate Right 90"
msgstr "向右旋轉 90 度"

#: src/app/UI/mainwindow.py:883 src/app/events/undo.py:200
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: src/app/UI/mainwindow.py:884 src/app/events/undo.py:209
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/app/UI/mainwindow.py:885
msgid "Discard Undo History"
msgstr "捨棄復原歷史"

#: src/app/UI/mainwindow.py:887 src/app/UI/mainwindow.py:1513
msgid "No Fill"
msgstr "無填充"

#: src/app/UI/mainwindow.py:888 src/app/UI/mainwindow.py:1516
msgid "No Line"
msgstr "無線條"

#: src/app/UI/mainwindow.py:893 src/app/UI/context/image_panel.py:35
msgid "Convert to CMYK"
msgstr "轉換為 CMYK"

#: src/app/UI/mainwindow.py:894 src/app/UI/context/image_panel.py:39
msgid "Convert to RGB"
msgstr "轉換為 RGB"

#: src/app/UI/mainwindow.py:895 src/app/UI/context/image_panel.py:43
msgid "Convert to Grayscale"
msgstr "轉換為灰階"

#: src/app/UI/mainwindow.py:896 src/app/UI/context/image_panel.py:47
msgid "Convert to B&W"
msgstr "轉換為黑白"

#: src/app/UI/mainwindow.py:899
msgid "Embed Image"
msgstr "內嵌圖像"

#: src/app/UI/mainwindow.py:904
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/app/UI/mainwindow.py:906
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/app/UI/mainwindow.py:907 src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:45
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: src/app/UI/mainwindow.py:908 src/app/scripts/spread.py:45
#: src/app/scripts/spread.py:67 src/app/scripts/spread.py:90
#: src/app/scripts/spread.py:115 src/app/scripts/spread.py:138
#: src/app/scripts/spread.py:161 src/app/scripts/spread.py:184
#: src/app/scripts/spread.py:210
msgid "Arrange"
msgstr "排列"

#: src/app/UI/mainwindow.py:909 src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:48
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: src/app/UI/mainwindow.py:910
msgid "Bitmaps"
msgstr "點陣圖"

#: src/app/UI/mainwindow.py:912
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: src/app/UI/mainwindow.py:915 src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:80
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: src/app/UI/mainwindow.py:918
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1007
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1226 src/app/UI/mainwindow.py:1234
msgid "Load Palette"
msgstr "載入調色盤"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1235
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Cannot load palette %(filename)s!\n"
msgstr ""
"\n"
"無法載入調色盤 %(filename)s！\n"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1351
msgid "modified"
msgstr "已更動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1352
msgid "unmodified"
msgstr "未更動"

#: src/app/UI/mainwindow.py:1458
msgid "to load image - sK1"
msgstr "要載入圖像 - sK1"

#: src/app/UI/palette.py:131
msgid "Sketch Palette"
msgstr "Sketch 調色盤"

#: src/app/UI/palette.py:132 src/app/managers/dialogmanager.py:31
#: src/app/managers/dialogmanager.py:54 src/app/managers/dialogmanager.py:67
#: src/app/managers/dialogmanager.py:84 src/app/managers/dialogmanager.py:87
#: src/app/managers/dialogmanager.py:90
msgid "All Files"
msgstr "所有檔案"

#: src/app/UI/plugindlg.py:214
#, python-format
msgid "Set %s"
msgstr "設定 %s"

#: src/app/UI/plugindlg.py:230
msgid "Set Parameters"
msgstr "設定參數"

#: src/app/UI/sketchdlg.py:238
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/fill_plugin.py:79
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:189
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:189
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#: src/app/UI/sketchdlg.py:243
msgid "Update From..."
msgstr "更新自…"

#: src/app/UI/styledlg.py:35
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

#: src/app/UI/styledlg.py:51
msgid "Apply style"
msgstr "套用樣式"

#: src/app/UI/styledlg.py:58
msgid "Delete style"
msgstr "刪除樣式"

#: src/app/UI/styledlg.py:64
msgid "Create new style"
msgstr "建立新的樣式"

#: src/app/UI/styledlg.py:136 src/app/UI/styledlg.py:210
msgid "Create Style"
msgstr "建立樣式"

#: src/app/UI/styledlg.py:156
msgid "Style name:"
msgstr "樣式名稱："

#: src/app/UI/styledlg.py:165
msgid "Style properties"
msgstr "樣式屬性"

#: src/app/UI/styledlg.py:205
msgid "Create Style Info"
msgstr "建立樣式資訊"

#: src/app/UI/styledlg.py:206
msgid "Please enter a style name."
msgstr "請輸入樣式名稱。"

#: src/app/UI/styledlg.py:211
#, python-format
msgid ""
"The name `%(name)s' is already used.\n"
"Please choose another one."
msgstr ""
"名稱「%(name)s」已經使用。\n"
"請選擇另外一個。"

#: src/app/UI/styledlg.py:234
msgid "Set Default Properties"
msgstr "設定預設屬性"

#: src/app/UI/styledlg.py:246
msgid ""
"Please select the object categories whose\n"
" default properties you want to change"
msgstr ""
"請選取您要變更其預設屬性的物件類別"

#: src/app/UI/styledlg.py:254
msgid "Graphics Objects"
msgstr "圖形物件"

#: src/app/UI/styledlg.py:260
msgid "Text Objects"
msgstr "文字物件"

#: src/app/UI/tkext.py:1089 src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:21
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/app/UI/tkext.py:1090 src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:22
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/app/UI/tkext.py:1092 src/app/UI/dialogs/msgdialog.py:24
msgid "Don't Save"
msgstr "不儲存"

#: src/app/UI/ttk_ext.py:38
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/app/events/undo.py:199
#, python-format
msgid "Undo %s"
msgstr "復原 %s"

#: src/app/events/undo.py:208
#, python-format
msgid "Redo %s"
msgstr "重做 %s"

#: src/app/events/warn.py:62 src/app/events/warn.py:81
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/base.py:23
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/app/events/warn.py:80
msgid "Print Traceback"
msgstr "列印追溯"

#: src/app/events/warn.py:88
msgid "Traceback"
msgstr "追溯"

#: src/app/io/load.py:290
#, python-format
msgid "%(message)s (%(count)d times)"
msgstr "%(message)s (%(count)d 次)"

#: src/app/io/load.py:354
msgid "Parsing error:"
msgstr "剖析錯誤："

#: src/app/io/load.py:359
msgid "unrecognised file type"
msgstr "無法辨識的檔案類型"

#: src/app/io/load.py:370
#, python-format
msgid ""
"Cannot open %(filename)s:\n"
"%(message)s"
msgstr ""
"無法開啟 %(filename)s：\n"
"%(message)s"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:30 src/app/managers/dialogmanager.py:56
#: src/app/managers/dialogmanager.py:58
msgid "sK1 vector graphics files - *.sK1"
msgstr "sK1 向量圖形檔案 - *.sK1"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:33
msgid "All supported files - *.sk1 *.sk *.ai *.eps *.cdr *.svg *.wmf etc. "
msgstr "所有支援的檔案 - *.sk1 *.sk *.ai *.eps *.cdr *.svg *.wmf 等等 "

#: src/app/managers/dialogmanager.py:38
msgid "sK1 vector graphics files - *.sk1"
msgstr "sK1 向量圖形檔案 - *.sk1"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:39
msgid "Sketch\\Skencil files - *.sk"
msgstr "Sketch\\Skencil 檔案 - *.sk"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:40
msgid "Adobe Illustrator files (up to ver. 9.0) - *.ai"
msgstr "Adobe Illustrator 檔案 (最高到 ver. 9.0) - *.ai"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:41 src/app/managers/dialogmanager.py:74
msgid "Encapsulated PostScript files - *.eps"
msgstr "封裝的 PostScript 檔案 - *.eps"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:42
msgid "PostScript files - *.ps"
msgstr "PostScript 檔案 - *.ps"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:43
msgid "CorelDRAW Graphics files (7-X4 ver.) - *.cdr"
msgstr "CorelDRAW 圖形檔案 (7-X4 ver.) - *.cdr"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:44
msgid "CorelDRAW Templates files (7-X4 ver.) - *.cdt"
msgstr "CorelDRAW 範本檔案 (7-X4 ver.) - *.cdt"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:45
msgid "CorelDRAW Presentation Exchange files - *.cmx"
msgstr "CorelDRAW 簡報交換檔案 - *.cmx"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:46
msgid "CorelDRAW Compressed Exchange files (CDRX format) - *.ccx"
msgstr "CorelDRAW 壓縮過的交換檔案 (CDRX 格式) - *.ccx"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:47 src/app/managers/dialogmanager.py:63
msgid "Computer Graphics Metafile files - *.cgm"
msgstr "電腦圖形中繼檔案 - *.cgm"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:48
msgid "Acorn Draw files - *.aff"
msgstr "Acorn 繪製檔案 - *.aff"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:49 src/app/managers/dialogmanager.py:64
msgid "Scalable Vector Graphics files - *.svg"
msgstr "可縮放向量圖形檔案 - *.svg"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:50 src/app/managers/dialogmanager.py:65
msgid "Windows Metafile files - *.wmf"
msgstr "Windows 中繼檔案 - *.wmf"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:51 src/app/managers/dialogmanager.py:66
msgid "HPGL cutting plotter files - *.plt"
msgstr "HPGL 切割繪圖器檔案 - *.plt"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:52
msgid "AutoCAD DXF files - *.dxf"
msgstr "AutoCAD DXF 檔案 - *.dxf"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:53
msgid "XFig files - *.fig"
msgstr "XFig 檔案 - *.fig"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:59
msgid "Sketch and Skencil files - *.sk"
msgstr "Sketch 與 Skencil 檔案 - *.sk"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:60
msgid "Adobe Illustrator files (ver. 5.0) - *.ai"
msgstr "Adobe Illustrator 檔案 (ver. 5.0) - *.ai"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:61 src/app/managers/dialogmanager.py:89
msgid "Portable Document Format (PDF 1.5) - *.pdf"
msgstr "可移植文件格式 (PDF 1.5) - *.pdf"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:62
msgid "PostScript - *.ps"
msgstr "PostScript - *.ps"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:69
msgid "All supported files - *.png *.jpg *.tif *.gif *.psd *.bmp *.pcx etc."
msgstr "所有支援的檔案 - *.png *.jpg *.tif *.gif *.psd *.bmp *.pcx 等等"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:73
msgid "Portable Network Graphics files - *.png"
msgstr "可移植網路圖形檔案 - *.png"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:75
msgid "JPEG files - *.jpg *jpeg"
msgstr "JPEG 檔案 - *.jpg * jpeg"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:76
msgid "TIFF files - *.tif *.tiff"
msgstr "TIFF 檔案 - *.tif *.tiff"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:77
msgid "CompuServ Graphics files - *.gif"
msgstr "CompuServ 圖形檔案 - *.gif"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:78
msgid "Adobe Photoshop files (up to v.3.0) - *.psd"
msgstr "Adobe Photoshop 檔案 (最高到 v.3.0) - *.psd"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:79
msgid "Windows Bitmap files - *.bmp"
msgstr "Windows 點陣圖檔案 - *.bmp"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:80
msgid "Paintbrush files - *.pcx"
msgstr "Paintbrush 檔案 - *.pcx"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:81
msgid "Portable Bitmap files - *.pbm"
msgstr "可移植點陣圖檔案 - *.pbm"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:82
msgid "Portable Graymap files - *.pgm"
msgstr "可移植灰階圖檔案 - *.pgm"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:83
msgid "Portable Pixmap files - *.ppm"
msgstr "可移植像素圖檔案 - *.ppm"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:86
msgid "sK1 color swatch palette"
msgstr "sK1 顏色樣本調色盤"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:213
msgid "Browser not found"
msgstr "找不到瀏覽器"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:216
msgid "and all the browsers are absent in the system!\n"
msgstr "而且在系統中缺乏任何瀏覽器！\n"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:217
msgid "Please consider installing browser in your system."
msgstr "請考慮在您的系統中安裝瀏覽器。"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:214
msgid "sK1 has checked presence of following browsers:\n"
msgstr "sK1 已經檢查過下列瀏覽器是否存在：\n"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:227
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:234
msgid "Import drawing"
msgstr "匯入繪圖"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:241
msgid "Import bitmap"
msgstr "匯入點陣圖"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:251 src/app/managers/dialogmanager.py:260
#: src/app/managers/dialogmanager.py:265
msgid "Save file As..."
msgstr "檔案另存為…"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:256
msgid "Save file"
msgstr "儲存檔案"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:273
msgid "Export drawing"
msgstr "匯出繪圖"

#: src/app/managers/dialogmanager.py:280
msgid "Export drawing as a bitmap"
msgstr "匯出繪圖為點陣圖"

#: src/app/managers/docmanager.py:79 src/app/managers/docmanager.py:84
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/app/managers/docmanager.py:79
msgid ""
"\n"
"An error occurred:\n\n"
msgstr ""
"\n"
"發生錯誤：\n\n"

#: src/app/managers/docmanager.py:84
msgid ""
"\n"
"Warnings from the import filter:\n\n"
msgstr ""
"\n"
"警告來自匯入過濾器：\n\n"

#: src/app/managers/docmanager.py:88 src/app/managers/docmanager.py:92
msgid "Document parsing"
msgstr "剖析文件中"

#: src/app/managers/docmanager.py:89 src/app/managers/docmanager.py:144
msgid "Start document processing"
msgstr "開始處理文件"

#: src/app/managers/docmanager.py:93
msgid "Document has been loaded"
msgstr "已載入文件"

#: src/app/managers/docmanager.py:143
msgid "Document saving/exporting"
msgstr "儲存/匯出文件中"

#: src/app/managers/docmanager.py:146
msgid "Finish document processing"
msgstr "完成文件處理"

#: src/app/managers/docmanager.py:161
msgid "Printing"
msgstr "列印"

#: src/app/managers/docmanager.py:162
msgid ""
"The document doesn't have \n"
" any printable layers!\n"
msgstr ""
"文件沒有\n"
"任何可列印圖層！\n"

#: src/app/managers/docmanager.py:168
msgid "Print into PDF file"
msgstr "列印成為 PDF 檔案"

#: src/app/managers/docmanager.py:225 src/app/managers/docmanager.py:230
#: src/app/managers/docmanager.py:238
msgid "Import vector"
msgstr "匯入向量"

#: src/app/managers/docmanager.py:225
msgid "An error occurred:"
msgstr "發生錯誤："

#: src/app/managers/docmanager.py:230
msgid "Warnings from the import filter:\n\n"
msgstr "警告來自匯入過濾器：\n\n"

#: src/app/managers/docmanager.py:238
msgid "Importing result: it seems the document is empty!"
msgstr "匯入結果：文件似乎是空的！"

#: src/app/managers/docmanager.py:242 src/app/managers/docmanager.py:246
msgid "File importing"
msgstr "匯入檔案"

#: src/app/managers/docmanager.py:243
msgid "Start file parsing"
msgstr "開始剖析檔案"

#: src/app/managers/docmanager.py:247
msgid "File has been imported"
msgstr "檔案已被匯入"

#: src/app/managers/docmanager.py:299
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Cannot create backup file %(filename)s:\n"
"%(message)s\n\n"
"Choose `continue' to try saving anyway,\n"
"or `cancel' to cancel saving."
msgstr ""
"\n"
"無法建立備份檔案 %(filename)s: \n"
"%(message)s\n\n"
"選取「繼續」以嘗試無論如何都要儲存，\n"
"或是「取消」以取消儲存。"

#: src/app/managers/docmanager.py:305 src/app/managers/docmanager.py:330
msgid "Save To File"
msgstr "存入檔案"

#: src/app/managers/docmanager.py:305
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/app/managers/docmanager.py:331
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Cannot save %(filename)s:\n\n"
"%(message)s"
msgstr ""
"\n"
"無法儲存 %(filename)s：\n\n"
"%(message)s"

#: src/app/managers/docmanager.py:357
msgid "sK1 - Save Document..."
msgstr "sK1 - 儲存文件…"

#: src/app/managers/docmanager.py:359
#, python-format
msgid ""
"\n"
"File: <%s> has been changed ! \n\n"
"Do you want to save it?\n"
msgstr ""
"\n"
"檔案：<%s> 已變更！\n\n"
"您要儲存它嗎？\n"

#: src/app/scripts/create_spiral.py:34
msgid "Create Spiral"
msgstr "建立螺旋"

#: src/app/scripts/create_spiral.py:39
msgid "Rotations"
msgstr "旋轉數"

#: src/app/scripts/create_spiral.py:46 src/app/scripts/create_star.py:106
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: src/app/scripts/create_spiral.py:91
msgid "Spiral"
msgstr "螺旋"

#: src/app/scripts/create_spiral.py:92
#: src/app/scripts/create_star_outline.py:86
msgid "Create Objects"
msgstr "建立物件"

#: src/app/scripts/create_star.py:68 src/app/scripts/create_star.py:161
#: src/app/scripts/create_star_outline.py:30
msgid "Create Star"
msgstr "建立星型"

#: src/app/scripts/create_star.py:92 src/app/scripts/create_star_outline.py:35
msgid "Corners"
msgstr "角數"

#: src/app/scripts/create_star.py:99
msgid "Steps"
msgstr "步數"

#: src/app/scripts/create_star_outline.py:42
msgid "Outer Radius"
msgstr "外徑"

#: src/app/scripts/create_star_outline.py:49
msgid "Inner Radius"
msgstr "內徑"

#: src/app/scripts/create_star_outline.py:85
msgid "Star Outline"
msgstr "星型外框"

#: src/app/scripts/export_raster.py:51
msgid "Choose Raster Parameters"
msgstr "選擇點陣參數"

#: src/app/scripts/export_raster.py:56
msgid "ppi"
msgstr "ppi"

#: src/app/scripts/export_raster.py:63
msgid "w. Transparency"
msgstr "具備透明度"

#: src/app/scripts/export_raster.py:70
msgid "use BB information"
msgstr "使用 BB 資訊"

#: src/app/scripts/export_raster.py:198
msgid "Portable Pixmap"
msgstr "可移植的像素圖"

#: src/app/scripts/export_raster.py:199
msgid "Portable Graymap"
msgstr "可移植的灰階圖"

#: src/app/scripts/export_raster.py:200
msgid "Jpeg"
msgstr "Jpeg"

#: src/app/scripts/export_raster.py:201
msgid "Portable Network Graphics"
msgstr "PNG"

#: src/app/scripts/export_raster.py:224 src/app/scripts/export_raster.py:237
#: src/app/scripts/export_raster.py:243
msgid "Export Raster"
msgstr "匯出點陣"

#: src/app/scripts/export_raster.py:236
#, python-format
msgid "unknown extension %s"
msgstr "不明的副檔名 %s"

#: src/app/scripts/export_raster.py:250
msgid "Export Raster Alpha (100ppi)"
msgstr "匯出點陣α值(100 ppi)"

#: src/app/scripts/reload_image.py:76
msgid "Reload Image"
msgstr "重新載入圖像"

#: src/app/scripts/simple_separation.py:50
msgid ""
"The drawing contains unsupported fill or line patterns. Only solid\n"
"colors are supported.\n"
msgstr ""
"繪製圖含有不支援的填充或線條式樣。只支援單純\n"
"顏色。\n"

#: src/app/scripts/simple_separation.py:55
msgid "The drawing contains raster images, which are not supported for separation\n"
msgstr "繪製圖含有點陣圖像，分離時不支援該項\n"

#: src/app/scripts/simple_separation.py:59
msgid ""
"The drawing contains embedded EPS files which are not supported for\n"
"separation\n"
msgstr ""
"繪製圖含有嵌入式 EPS 檔案，分離時不支援該項\n"

#: src/app/scripts/simple_separation.py:137
#, python-format
msgid ""
"The drawing has %d unique colors.\n"
"Please choose a basename for the separation files.\n"
"There will be one file for each color with a name of\n"
"the form basename-XXXXXX.ps where XXXXXX is the\n"
"hexadecimal color value.\n"
msgstr ""
"繪製圖有 %d 種唯一的顏色。\n"
"請選擇分離檔案的基本名稱。\n"
"將會對於每種顏色都產生一個具有名稱\n"
"為 基本名稱-XXXXXX.ps 形式的檔案。其中 XXXXXX 代表\n"
"顏色的十六進位值。\n"

#: src/app/scripts/simple_separation.py:164
msgid "Basename:"
msgstr "基本名稱："

#: src/app/scripts/simple_separation.py:214
#: src/app/scripts/simple_separation.py:266
msgid "Simple Separation"
msgstr "簡單分離"

#: src/app/scripts/spread.py:44
msgid "Spread Horizontal (cascade left)"
msgstr "水平展開 (向左重疊顯示)"

#: src/app/scripts/spread.py:66
msgid "Spread Horizontal (cascade right)"
msgstr "水平展開 (向右重疊顯示)"

#: src/app/scripts/spread.py:89
msgid "Spread Horizontal (center)"
msgstr "水平展開 (置中)"

#: src/app/scripts/spread.py:114
msgid "Spread Horizontal (bbox)"
msgstr "水平展開 (外框)"

#: src/app/scripts/spread.py:137
msgid "Spread Vertical (cascade bottom)"
msgstr "垂直展開 (向下重疊顯示)"

#: src/app/scripts/spread.py:160
msgid "Spread Vertical (cascade top)"
msgstr "垂直展開 (向上重疊顯示)"

#: src/app/scripts/spread.py:183
msgid "Spread Vertical (center)"
msgstr "垂直展開 (置中)"

#: src/app/scripts/spread.py:209
msgid "Spread Vertical (bbox)"
msgstr "垂直展開 (外框)"

#: src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:31
msgid "sK1 Preferences"
msgstr "sK1 偏好設定"

#: src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:83
msgid "Restore Defaults"
msgstr "還原預設值"

#: src/app/UI/cc/ccenterdialog.py:134
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/app/UI/cc/prefpanel.py:17
msgid "Preference Panel"
msgstr "偏好設定面板"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:64
msgid "Start:"
msgstr "起始："

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:69
msgid "Arc start point angle"
msgstr "弧線起始點角度"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:76
msgid "End:"
msgstr "結束："

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:81
msgid "Arc end point angle"
msgstr "弧線結束點角度"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:84
msgid "Reset angles"
msgstr "重置角度"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:88
msgid "Swap angles"
msgstr "交換角度"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:95
msgid "to Arc"
msgstr "弧線"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:99
msgid "to Chord"
msgstr "套索"

#: src/app/UI/context/ellipse_panel.py:103
msgid "to Pie"
msgstr "扇形"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:41
msgid "Font name"
msgstr "字型名稱"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:52
msgid "Font style"
msgstr "字型樣式"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:63
msgid "Font size"
msgstr "字型尺寸"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:77
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:82
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: src/app/UI/context/font_panel.py:155
msgid "Set Font Properties"
msgstr "設定字型屬性"

#: src/app/UI/context/group_panel.py:25
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/app/UI/context/group_panel.py:44
msgid "Combine"
msgstr "合併"

#: src/app/UI/context/group_panel.py:48
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: src/app/UI/context/group_panel.py:58
msgid "Convert to curve"
msgstr "轉換為曲線"

#: src/app/UI/context/guides_panel.py:24
msgid "Add page frame"
msgstr "加入頁框"

#: src/app/UI/context/guides_panel.py:27
msgid "Add guides for page center"
msgstr "加入頁面中心參考線"

#: src/app/UI/context/guides_panel.py:34
msgid "Add guides across page border"
msgstr "加入跨越頁面邊框參考線"

#: src/app/UI/context/guides_panel.py:58
msgid "Remove all guides"
msgstr "移除所有參考線"

#: src/app/UI/context/jump_panel.py:31
msgid "Jump:"
msgstr "跳躍："

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:34
msgid "Insert node"
msgstr "插入節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:37
msgid "Remove nodes"
msgstr "移除節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:45
msgid "Join selected nodes"
msgstr "聯結已選節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:48
msgid "Break path at selected nodes"
msgstr "中斷已選節點路徑"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:56
msgid "Make selected nodes corner"
msgstr "轉角化已選節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:59
msgid "Make selected nodes smooth"
msgstr "平滑化已選節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:62
msgid "Make selected nodes symmetric"
msgstr "對稱化已選節點"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:70
msgid "Make selected segments lines"
msgstr "線條化已選區段"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:73
msgid "Make selected segments curves"
msgstr "曲線化已選區段"

#: src/app/UI/context/nodeedit_panel.py:81
msgid "Select all nodes in path"
msgstr "選取路徑中所有節點"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:28
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/page_plugin.py:40
msgid "<Custom Size>"
msgstr "<自訂大小>"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:35
msgid "Page:"
msgstr "頁面："

#: src/app/UI/context/page_panel.py:40
msgid "Page formats"
msgstr "頁面格式"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:57
msgid "H:"
msgstr "水平："

#: src/app/UI/context/page_panel.py:61
msgid "Page width"
msgstr "頁面寬度"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:69
msgid "V:"
msgstr "垂直："

#: src/app/UI/context/page_panel.py:73
msgid "Page height"
msgstr "頁面高度"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:81
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/page_plugin.py:113
msgid "Portrait"
msgstr "直印"

#: src/app/UI/context/page_panel.py:85
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/page_plugin.py:119
msgid "Landscape"
msgstr "橫印"

#: src/app/UI/context/rectangle_panel.py:32
msgid "Horizontal radius of rounded corners"
msgstr "圓角水平半徑"

#: src/app/UI/context/rectangle_panel.py:44
msgid "Vertical radius of rounded corners"
msgstr "圓角垂直半徑"

#: src/app/UI/context/resize_panel.py:44
msgid "Width of selection"
msgstr "選取的寬度"

#: src/app/UI/context/resize_panel.py:53
msgid "Height of selection"
msgstr "選取的高度"

#: src/app/UI/context/rotation_panel.py:29
msgid "Rotation angle"
msgstr "旋轉角度"

#: src/app/UI/context/rotation_panel.py:32
msgid "Rotate -90°"
msgstr "旋轉 -90°"

#: src/app/UI/context/rotation_panel.py:35
msgid "Rotate 180°"
msgstr "旋轉 180°"

#: src/app/UI/context/rotation_panel.py:38
msgid "Rotate 90°"
msgstr "旋轉 90°"

#: src/app/UI/context/text_prop_panel.py:33
msgid "Distance between words"
msgstr "字詞間距"

#: src/app/UI/context/text_prop_panel.py:42
msgid "Distance between lines"
msgstr "字列間距"

#: src/app/UI/context/text_prop_panel.py:51
msgid "Distance between characters"
msgstr "字元間距"

#: src/app/UI/context/text_prop_panel.py:68
msgid "Set Text properties"
msgstr "設定文字屬性"

#: src/app/UI/context/textalign_panel.py:29
msgid "Left alignment"
msgstr "向左對齊"

#: src/app/UI/context/textalign_panel.py:33
msgid "Center alignment"
msgstr "置中對齊"

#: src/app/UI/context/textalign_panel.py:37
msgid "Right alignment"
msgstr "向右對齊"

#: src/app/UI/context/textalign_panel.py:57
msgid "Set Text Alignment"
msgstr "設定文字對齊"

#: src/app/UI/context/unit_panel.py:27
msgid "Units:"
msgstr "單位："

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:25
msgid "About sK1"
msgstr "關於 sK1"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:46
#, python-format
msgid "Uses libraries: Tcl/Tk %s; Python %s"
msgstr "使用函式庫：Tcl/Tk %s；Python %s"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:68
msgid "About application"
msgstr "關於應用程式"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:77
msgid "Illustration program for prepress"
msgstr "印前處理程式"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:97
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:116
msgid ""
"\n"
"To report bugs please use project bugtracker: https://bugs.launchpad.net/sk1/.\n\n"
msgstr ""
"\n"
"要回報錯誤請使用計畫錯誤追蹤系統：https://bugs.launchpad.net/sk1/ 。\n\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:117
msgid ""
"Igor Novikov\n"
"   igor.e.novikov@gmail.com\n"
"   Project Leader\n\n"
msgstr ""
"Igor Novikov\n"
"   igor.e.novikov@gmail.com\n"
"   計畫召集人\n\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:118
msgid ""
"Maxim Barabash\n"
"   maxim.s.barabash@gmail.com\n"
"   Designer\n\n"
msgstr ""
"Maxim Barabash\n"
"   maxim.s.barabash@gmail.com\n"
"   設計師\n\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:119
msgid ""
"Acknowledgments:\n"
"=======================================\n"
msgstr ""
"致謝：\n"
"=======================================\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:120
msgid ""
"Valek Fillipov\n"
"   CDR format reverse engineering\n\n"
msgstr ""
"Valek Fillipov\n"
"   CDR 格式逆向工程\n\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:121
msgid ""
"Alexandre Prokoudine\n"
"   alexandre.prokoudine@gmail.com\n"
"   Information support (http://linuxgraphics.ru)"
msgstr ""
"Alexandre Prokoudine\n"
"   alexandre.prokoudine@gmail.com\n"
"   資訊支援 (http://linuxgraphics.ru)"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:128
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:147
msgid ""
"\n"
"The project is not localized yet.\n"
msgstr ""
"\n"
"本計畫尚未本地化。\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:148
msgid "We plan to provide localization resources for next version\n"
msgstr "我們計畫於下一版本提供本地化資源\n"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:149
msgid "So if you wish joining to sK1 team as a localizator, just contact us!"
msgstr "因此如果您希望以本地化工作者參加 sK1 團隊，請直接連絡我們！"

#: src/app/UI/dialogs/aboutdlg.py:156
msgid "License"
msgstr "授權"

#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:25
msgid "Delete page"
msgstr "刪除頁面"

#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:41
msgid "Delete page No.:"
msgstr "刪除頁面號碼："

#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:67 src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:67
#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:93
#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:97
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/app/UI/dialogs/deletepagedlg.py:67 src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:67
#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:93
msgid "Incorrect page number!"
msgstr "不正確的頁碼！"

#: src/app/UI/dialogs/gotopagedlg.py:41
msgid "Go to page No.:"
msgstr "前往頁面號碼："

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:25
msgid "Insert pages"
msgstr "插入頁面"

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:42
msgid "Insert:"
msgstr "插入："

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:47
msgid "page(s)"
msgstr "頁面"

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:61
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:63
msgid "After"
msgstr "之後"

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:66
msgid "page No.:"
msgstr "頁面號碼："

#: src/app/UI/dialogs/insertpagedlg.py:97
msgid "Incorrect number of pages!"
msgstr "不正確的頁數！"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:22
msgid "Plugin Browser"
msgstr "外掛瀏覽器"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:43
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:44
msgid "Object properties"
msgstr "物件屬性"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:46
msgid "Transformation"
msgstr "變換"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:47
msgid "Shaping"
msgstr "成形"

#: src/app/UI/pluginpanels/pbrowser.py:49
msgid "Extentions"
msgstr "延伸"

#: src/app/UI/widgets/colorchooser.py:87
msgid ""
"Empty pattern selected,\n"
"i.e. object will not be filled"
msgstr ""
"已選空白式樣，\n"
"也就是物件將不會被充填"

#: src/app/UI/widgets/colordigitizer.py:239
msgid "Color name:"
msgstr "顏色名稱："

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:14
msgid "Empty pattern"
msgstr "空白式樣"

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:15
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/csconverter_plugin.py:24
msgid "RGB color"
msgstr "RGB 顏色"

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:16
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/csconverter_plugin.py:25
msgid "CMYK color"
msgstr "CMYK 顏色"

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:17
msgid "Spot color"
msgstr "特別色"

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:18
msgid "Registration Black"
msgstr "混合黑"

#: src/app/UI/widgets/colorspacesel.py:36
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/csconverter_plugin.py:41
msgid "Colorspace:"
msgstr "顏色空間："

#: src/app/UI/widgets/doctabs.py:206
msgid "New Document"
msgstr "新文件"

#: src/app/UI/widgets/doctabs.py:208
msgid "Refresh Document"
msgstr "重新整理文件"

#: src/app/UI/widgets/doctabs.py:210
msgid "Save Document"
msgstr "儲存文件"

#: src/app/UI/widgets/doctabs.py:212
msgid "Close Other Documents"
msgstr "關閉其他文件"

#: src/app/UI/widgets/doctabs.py:215
msgid "Close Document"
msgstr "關閉文件"

#: src/app/UI/widgets/pager.py:32
msgid "Page 2 of 2"
msgstr "頁面 2 之於 2"

#: src/app/UI/widgets/pager.py:57
#, python-format
msgid "Page %u of %u"
msgstr "頁面 %u 之於 %u"

#: src/app/UI/cc/panels/general.py:19
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: src/app/UI/cc/panels/general.py:21
msgid "root"
msgstr "根"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:23
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:27
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:24
msgid "Lowermost"
msgstr "最低"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:25
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:28
#: src/app/UI/pluginpanels/layout/page_plugin.py:33
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:47
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:50
msgid "Relative to"
msgstr "相對於"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:57
msgid "Alignment type"
msgstr "對齊類型"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:71
msgid "Align left sides"
msgstr "左側對齊"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:72
msgid "Center on vertical axis"
msgstr "依垂直軸線置中"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:73
msgid "Align right sides"
msgstr "右側對齊"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:75
msgid "Align tops"
msgstr "頂端對齊"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:76
msgid "Center on horizontal axis"
msgstr "依水平軸線置中"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:77
msgid "Align bottoms"
msgstr "底部對齊"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/align_plugin.py:100
#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:106
msgid "Auto Apply"
msgstr "自動套用"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:25
msgid "Distribute Objects"
msgstr "分布物件"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:29
msgid "Edge + Jump"
msgstr "邊緣 + 跳躍"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:38
msgid "Distribute"
msgstr "分布"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:61
msgid "Distribute type"
msgstr "分布型態"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:76
msgid "Distribute left sides equidistantly"
msgstr "分布等距對齊左側"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:77
msgid "Distribute centers equidistantly horizontally"
msgstr "分布水平等距置中"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:78
msgid "Make horizontal gaps between objects equal"
msgstr "讓物件的水平間隙相同"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:79
msgid "Distribute right sides equidistantly"
msgstr "分布等距對齊右側"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:81
msgid "Distribute tops sides equidistantly"
msgstr "分布等距對齊頂端"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:82
msgid "Distribute centers equidistantly vertically"
msgstr "分布垂直等距置中"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:83
msgid "Make vertical gaps between objects equal"
msgstr "讓物件的垂直間隙相同"

#: src/app/UI/pluginpanels/effects/distribute_plugin.py:84
msgid "Distribute bottoms sides equidistantly"
msgstr "分布等距對齊底部"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/csconverter_plugin.py:30
msgid "Color Space Converter"
msgstr "顏色空間轉換器"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:25
msgid "Text Find & Replace"
msgstr "文字尋找 & 置換"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:49
msgid "Find:"
msgstr "尋找："

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:61
msgid "Replace to:"
msgstr "置換為："

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:67
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:78
msgid "Case sensitive"
msgstr "大小寫相符"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:83
msgid "Whole word"
msgstr "全字拼寫"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:88
msgid "RegExp search"
msgstr "正規表示式搜尋"

#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:104
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:112
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:117
#: src/app/UI/pluginpanels/extentions/find_replace_plugin.py:126
msgid "Text Replace"
msgstr "文字置換"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/grid_plugin.py:39
msgid "Grid origin"
msgstr "格線原點"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/grid_plugin.py:60
msgid "Grid size"
msgstr "格線大小"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:30
msgid "Guidelines"
msgstr "參考線"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:87
msgid "Add Horizontal Guide"
msgstr "加入水平參考線"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:93
msgid "Add Vertical Guide"
msgstr "加入垂直參考線"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:99
msgid "Delete Guide"
msgstr "刪除參考線"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:129
#, python-format
msgid "% 6.*f %s    horizontal"
msgstr "% 6.*f %s    水平"

#: src/app/UI/pluginpanels/layout/guidelines_plugin.py:131
#, python-format
msgid "% 6.*f %s    vertical"
msgstr "% 6.*f %s    垂直"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/fill_plugin.py:33
msgid "Solid Fill"
msgstr "單色填充"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/fill_plugin.py:70
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:180
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:180
msgid "Copy From..."
msgstr "複製自…"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/fill_plugin.py:74
msgid "Restore color"
msgstr "還原顏色"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:40
msgid "Gradient Fill"
msgstr "漸層填充"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:66
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:66
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:95
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:95
msgid "Line width:"
msgstr "線條寬度："

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:108
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:108
msgid "Style:"
msgstr "樣式："

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:117
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:117
msgid "Corners:"
msgstr "角數："

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:146
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:146
msgid "Line caps:"
msgstr "線條頂端："

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:184
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:184
msgid "Restore properties"
msgstr "還原屬性"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/gradient_fill.py:245
#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:245
msgid "Set Outline Properties"
msgstr "設定外框屬性"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlinecolor.py:18
msgid "Outline Color"
msgstr "外框顏色"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlinecolor.py:31
msgid "Set Outline Color"
msgstr "設定外框顏色"

#: src/app/UI/pluginpanels/properties/outlineprop.py:40
msgid "Outline Properties"
msgstr "外框屬性"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/base.py:27
msgid "Two or more objects must be selected"
msgstr "必選兩個以上物件"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/base.py:36
msgid "Paths in polygon objects must be closed"
msgstr "在多邊形物件中的路徑必須閉合"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/base.py:40
msgid "Only rectangles, ellipses and polygons must be selected"
msgstr "必選只有矩形、橢圓和多邊形"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/divide.py:25
msgid "Divide"
msgstr "分割"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/divide.py:51
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/intersect.py:51
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/trim.py:51
#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/union.py:51
msgid "Leave originals"
msgstr "保留原來的"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/intersect.py:25
msgid "Intersection"
msgstr "交集"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/outline.py:27
msgid "Outline to Curve"
msgstr "外框轉曲線"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/trim.py:25
msgid "Trim"
msgstr "修剪"

#: src/app/UI/pluginpanels/shaping/union.py:25
msgid "Union"
msgstr "聯合"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/move_plugin.py:98
msgid "Absolute Coordinates"
msgstr "絕對座標"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/move_plugin.py:105
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:114
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:133
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:116
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:87
msgid "Basepoint:"
msgstr "基點："

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/move_plugin.py:127
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:136
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:157
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:138
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:110
msgid "Apply to Copy"
msgstr "套用複製"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:28
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:184
msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:109
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:111
msgid "Proportional"
msgstr "比例"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/resize_plugin.py:204
msgid "Resize&Copy"
msgstr "調整大小 & 複製"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:36
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:83
msgid "Angle:"
msgstr "角度："

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:89
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:68
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:82
msgid "deg"
msgstr "度"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:92
msgid "Center:"
msgstr "中心："

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:126
msgid "Absolute Center"
msgstr "絕對中心"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/rotate_plugin.py:222
msgid "Rotation&Copy"
msgstr "旋轉 & 複製"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:27
msgid "Scale and Mirror"
msgstr "縮放與鏡像"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/scale_plugin.py:198
msgid "Scale&Copy"
msgstr "縮放 & 複製"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:31
#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:152
msgid "Skew"
msgstr "歪斜"

#: src/app/UI/pluginpanels/transform/skew_plugin.py:183
msgid "Skew&Copy"
msgstr "歪斜 & 複製"
